是否戶口只要KEEP住25K USD既價值, 就可以無限Daytrade次數買賣美股?

而家DT就住就住, 怕會被判違規被凍戶口, 每兩日只敢DT一次(5天不能超過3次)

係5日連續3次

搭單問，options 接貨出貨算唔算day trade?

ibhk 無限制

即係第1日 - 2次
第2日 - 0次
第3日 - 2次
第4日 - 1次
第5日 - 0次
咁唔算違規?

可惜 ibhk唔算離岸

認真答
係
但要隨時留意個戶口是否隨時都高於25k

多餘啦！你入美金都係轉帳去美國啦

thx!

最初開FT只係貪佢易開過其他離岸銀行戶口, 諗住用黎放錢當時冇諗過買美股 但買賣唔駛畀佣真係好引人, 結果就落左叠

我SoFi日日day trade 賺個lunch

用致富day trade min收貴都唔洗$2，又唔洗計住計住

想問下ib個費用10usd係咪每個月都要收

唔諗住用了

係

講緊firsttrade?

Ib就係低過25000usd唔俾day trade

Cash account 就唔會有呢個limit
不過要等D錢settle 我用 TDA 既話 通常第二日就settle 用得返

ib US: can't
ibhk: no problem (I am doing it)

lm

用牛牛

用牛牛算啦
又好用又唔煩

ching同路人好波

ibhk有冇得股東投票?
用緊FT, 成日叫我股東投票